눈치 못챘지?
그럼요. 제가 얼마나 짤없이 잘하는데요.
이상한 낌새같은거 없었어?
이상한 낌새 어떤거요?
뭐, 별다르게 사이가 좋다던가, 둘이 무슨 얘기했는지 그런거.
사이가 좋기는요. 죽어라 쌈만 하든데요 뭐.
 싸워? 뭣땜에?
몰라요. 맨날 눈만 뜨면 싸워요. 오늘은 배달 딱딱 못했다고 바가지 긁던데요. 그렇게 싸우면서 둘이 왜사나 모르겠어요. 저부부 오래 못갈거 같애요. 우리 이모네도 저렇게 싸우다 이혼하셨거든요.
 오래 못갈거 같애?
예. 근데 그게 그렇게 궁금하세요?
됐고, 넌 시키는 일이나 똑바로 해. 우리 둘이 만나는건 절대 비밀이야.
알아요. 근데요, 저기 케익  한조각만 먹으면 안될까요? 맛있게 생겨서.
 먹어.
 여기요.
